明明唔係無朋友

但大時大節就過到好似無朋友咁
一唔係拍拖就唔蒲頭

成個聖誕悶到仆街
同學聲都唔聲

你真係有朋友？

真係有

朋友都有分好多種
大時大節都唔揾你 你就知有幾朋友啦

宜家嘅我好似求人同我出街

你肯定嗰啲係你朋友？

有咩所謂